點解鳴人唔用影分身做哂d文件佢

而要成日OT 我懷疑佢趁佐助出去保護木葉而溝左港女櫻 畢竟狼虎之年難耐寂莫

港女櫻要嚟把撚咩

H漫情節黎

你識影分身 文件唔識咩
佢地仲識變埋身

利申 我見自己枱面d文件都係咁

可能人哋想專注一樣工作
咁樣都鬧人

你做得快只會獲得更多工作量

做咁快做咩 聽日唔洗番咩

母女丼

笑咗

做得哂咩你估